# Tetris

Ce projet à pour but de recréer le célèbre jeu Tetris sur une carte STM32F746G-Discovery qui possède une extension dotée pour notre usage d'un joystick, de deux boutons poussoirs et d'un haut parleurs. Le jeu se veut maniable et il faut qu'il puisse émettre la musique entetante du jeu d'origine.
